奪命瞬間！玩滑翔傘一半…女三寶「空中尖叫」撞擊 2男墜落1死1傷

俄羅斯卡巴爾達-巴爾卡爾共和國傳出滑翔傘死亡意外，2名俄羅斯男子參加飛行傘活動時，遭女玩家「空中撞擊」，當場慘叫一聲墜落，最後造成1死1傷。不少網友都認為女子應該為這場死亡意外負責，「有時間尖叫，怎麼不趕快改變方向」。

這段滑翔傘意外影片近日在網上轉傳，畫面中只見1名男飛行員與1名男子一起穿好裝備後，開始玩飛行傘，一邊自拍，一邊俯視壯觀美景。過程中也可以看到空中還有許多滑翔傘在穿梭。

影片最後只見一名女玩家突然從遠處開始「放聲尖叫」，並迎面擦撞。飛行員雖然大聲阻止已來不及，最後聽到一聲慘叫，及高空墜落樹林聲音。

據《Romania TV》報導，其中一名男子死亡，另一人受傷。肇事女玩家則不認為自己要為此負責。許多網友紛紛留言「愚蠢的女孩」、「她慌了，剛開始大呼小叫，而不是改變方向」、「這種有任何法規可管？」

點解死果個唔係條女

女人揸車

咁高跌落黎....r.i.p

同一個area咁多人一齊飛, 仲要個個唔同方法咁飛, 其實都幾危險下

其實同揸船一樣，迎面要向右轉，右邊係山就有優先權
個女人都白痴，叫佢老尾

條女擺到明唔撚識渣

傻架?咁多人一齊飛

睇片其實幾危險
咁多人係唔同方向飛

女人揸車出意外：啊～～～之後繼續畀油向前衝
男人揸車出意外：輕輕屌一聲 之後扭軑搵方法解決

女人:雙手放開軑盤 掩眼尖叫